日本amazon又突然間唔送香港

書類未出版既唔送香港，但係現時已經出左既書or其他野例如BD同game又照送

準確啲嚟講係未出版既書喺amazon直情search唔到，但係google出嚟禁落去又去到嗰page, 到底搞乜

我琴日訂phone case都送到
係咪個賣家問題啊

賣家amazon
同埋應該剩係書先唔送

我EMS寄比你

就係唔想下下搞代運

香港段
順豐送？